中國藉一帶一路在歐非擴張 北約盟軍司令：已無法繼續忽視

聽住先

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

就憑共慘黨嗰兩隻柴油動力既「航空母艦」發夢無咁早！

北約都想搬石頭砸自己的腳

共產主義唔係應該解放奴隸咩

雖然大陸係中國特色社會主義 => 修正主義

全人類都係資本家既奴隸就真
你老細就係極權

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動